iphone 11 vs iphone xr

差千零蚊，買邊隻好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

千零蚊仲要諗
買得iPhone 就唔會考慮果少少錢

一定11，粒c同11 pro一樣，雙鏡有night mode

唔洗諗一定係11

有新唔買新?
咁不給買華為算啦

點解唔買新 多個鏡頭挽

11
11同pro比都係11

點解？

android轉會
打算買xr 64g
5200抵玩
比原價平千零蚊
留返嚟買耳機

確實 xr 同 11 除咗個cam 真係無咩分別

iPhone 11

XR啦，差個鏡頭，其他都差唔多，效能根本A11,12,13都有剩

4999有啦

邊度

挽你老母

唔是A12 A13咩

20% 之嘛

本身 xr 已經好快

1000蚊都係半日人工啫，有咩要諗

我都諗緊11定XR

11蘋果個位好奇怪

個正方形cam位同apple logo

粒打機晶片 xr 冇？

仲有Ram XR得3GB 11有4GB

有個 wide cam, 電多左，ram 都多左wow ching